醫護免費藍店報料區

🤤佢地好大食嫁

以前運動就話藍嘅想快d平熄
做返生意
而家疫症搞到生意唔好
照計應該轉黃反政府

你睇酒吧界原本都藍

反政府唔關藍黃事
唔通東方屌政府就黃報咩...

黃嘅就乖乖俾錢食喇🤤

LM

exactly